Pärast seda, kui kohtu käijatel enam muud midagi ette tuua ei olnud, siis tegi kohus-
Mõistus:
Ado Jakobson peab Jaak Kennerile välja maksma laenatud raha 7rbl. ja kõdarate eest 1rbl. vankri tegemise eest 4rbl. ja tallede tegemise eest 5rbl.
Summa 17rbl. kuni 1.Detsembrini 1889.
Mõistus saije säädusl. kuulutud.
